會員#48234老鳳 佢老母食用完包膠區

屌完呢條戇鳩仔老母既手足揮手
呢條煩膠老母一路接客
條友一路用鍵盤上站務台吠

咁撚鐘意批鬥
跟本你就係共產黨pr
帶頭分化

推

叫條含家產出嚟

五毛換個ac先啦你

拉